香港將會有美國免簽

The U.S Department of State has announced the addition of ten more countries to the U.S Visa Waiver Program (VWP).

The Secretary of State, Mike Pompeo, said that this development is part of series of transformations the program is going through.

The ten countries announced saw Argentina and Uruguay rejoining the program after they were removed in 2002 and 2003 respectively.

The ten countries are Argentina, Uruguay, Sierra Leone, South Africa, Malaysia, Jamaica, Hong Kong, Seychelles, Cayman Islands and Georgia.

When it takes effect, nationals included in the program traveling to the United States, would be permitted a stay of a maximum period of 180 days for Tourism or Business purposes only. Stay over 180 days would therefore require a visa, Mike Pompeo said.

咁都有烈士

fake news

fact check 下啦

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

而家風頭火勢
點可能